屌佢老母，巴打呢個恐怖故裏面999打唔通竟然成真

＝＝
今集官方Background Music：

＝＝

她是殺人狂。

她是殺人狂。

她是殺人狂。

思緒僅剩「報警」二字，我再無法找到詞彙描繪事態的恐怖。

自事情之始，我已感覺怪女不論外表、舉止均可疑不妥。然而凡事均拖泥帶水的我，豈會想到真相竟如斯可怖？陽痿酷說得對，我早就該報警，早就該報警……

「因線路繁忙，建議市民稍後致電……」我重複撥打三次「999」，卻得到此等回覆，如焚的焦心醞釀恐懼，手中的針筒快被捏爆。

她正走過來。

她正走過來。

她正走過來。

「嗚嗚……嗚嗚……」我精神幾近崩潰，腎上腺素卻令我暈不過去。我多麼渴望不醒人事，至少暈倒毋需面對此刻，使人窒息的此刻。

On9